依期一齊旺 大家唔好jump！ [151] 正評贏大錢

first

SLOW

DLLM

正評贏大錢 愈中愈有

慢撚到

埃及頂住半和

頂1000

場u21究竟幾時先派

DLMBLM

All in巴西

一粒鐘啦預

GUN

痴撚線公司

u21串法國果場係咪聽朝先會派？

我都等緊

希臘 $50000

allin落比利時半主好唔好.當收息

2:4太假狗會要check清楚

u21大波針

搞到冇得買巴西

輸唔起

不如半大？強陣

lm

9估巴西1:3 比利時5:0/主其他

德國個場博下角大仲好
反正有即場

比利時呢場會決定派幾多個

英撚又打343悶到閪

已射意粉下盤

瑞士就快主其他啦

有得諗，跟100

埃及半主ok?

埃及場波17分鍾 無入球3.75倍

補lm ok? miss左

u21 派了 GOOGOGOGO

派了

買咩好

買巴西好定2.5b算

加油巴打

巴西

埃及隻右翼可以帶帶下波成個仆係地下

意撚出龍馬 我都唔明上場點解會比無美斯既阿根廷屌打

Lm

埸波有即埸 半埸彩池係咪唔洗等完埸就派到

主其他32倍

Yes

係 FG直頭入左無耐就派

主其他己開出

6:0cls

唔該巴打 贏多d

恩施治尼敗家敗到仆街

Thanks bro 贏多d

買左-1@1.98

買我半大

冇人買比利時 對 沙特阿拉伯???

低水
不了

買注訓了 有無得跟

英撚u21 訓了

德國半全場 和-客

屌

希1:0

屌 fake

好在無中山埃伏

炸？
球探做乜

屌佢老母真係開半客 屌球探搞撚死我

1：1

Fake

半大串巴西9.5S

真0:1

好彩fake

希臘1-0

埃及定希臘GOAL？

埃及win jump

球探寫佢係主隊 買完半主發現係埃及

冇人要德國？

希臘真goal by 365

Forza連邊個入頭球入都列埋

半場反cup

唔入俾人入只需一分鐘

埃及波都控唔掂 可以jump

仆街點解變左希臘

入條撚啦沙拿後備

我就唔信我咁燈 巴西盤$200

365 都係希臘主隊

埃及半大 啪啪

睇365明明埃及，兩秒變返00再到希臘
咩入球咁巴閉？

希臘x德國x意大利

雷獸射球

馬會真係on撚99

比利時出左陣

德國2.12

中立場係咁

人腳好勁但唔知點解夾唔到一齊

強陣半大上？

埃及半場都過唔撚到...

今日d 波偏正路
咁正路就一定係巴西

2.14

Here

比-2

比點買好呢....

唉屌你老母 求Super

烏goal

睇盤feel到gg

大波巴打加油

半場2:0 3:0
半大

埃及半大入多粒啦

我

整多球黎睇下

葡萄牙-1✅
法國盤 ✅
2.5b✅
英撚-1❌
希臘（0）
巴西（0）（無買）
比利時-2

睇緊即場覺得埃及會輸多粒.....

一定係假希望 放棄

有機會架 今日大波日

希臘ng

大到就屌多場
大唔到就收手

買多次7-1

吊生埃及

想報警

烏cup 埋ok? 買左21賠

巴西，客其他

美斯隊有陣未呀

巴西 英撚 亞冠 買完唔睇了

大大大大大

omg!!!!!!!

開左

命令迪布尼助攻

不了

留意番tvb有直播巴西

奇蹟開出 thx集氣

下場仲玩唔玩

比利時半大gogogo

哥倫比亞咩陣容 球探仲未出

玩 諗緊買邊注

thx 巴打

法卡奧巴卡占士 咁認真既

發現你個個cm都有1個負

7-1

巴西x哥倫比亞盤

肉酸小氣狗黎應該

友賽開球半點買落手

亞軍停美斯連SUB都冇
識買了

唔講唔覺

入波未呀比利是

係呀屌 害撚死人

信多次英撚
今次角大

訓先 大家加油

中立場 莊可以放唔同位

比利時有角買就上樓不是夢了

比利時6mins 6c...

高水買左西班牙上盤

6分鐘6c,90分鐘?

2018仲出緊鳩美斯想贏巴西

6

jumped 買左比利時客其他

打錯 主其他先岩

英撚出咩人？

比利時半大

撚人

葡萄牙-1✅
法國盤 ✅
2.5b✅
英撚-1❌
希臘（0）
巴西（0）（無買）
比利時-2
意大利2/2.5s
西班牙盤
2.5b

各位 信者得救

埃及下半場

比利時11mins 7c

中

英撚半大無得輸

剩係識刷c, 入波呀屌

goal

23456

渣古

祝你開到

又係信者得救

巴西咁都唔射

中撚哂 痴線

阿根廷係咪無美斯

埃及cup
比利時456
巴西x英撚x亞軍

SUB都冇

仆街鳥

嗱嗱聲整多粒啦比利時

一定唔會cup

對哂

埃及快d cup
好似波都唔會入到咁

西班牙full team啵 又小白又碧基迪基亞

英撚 半大 加油

買100西班牙先

比利時停曬？

英撚條垃圾後防 學人玩3中堅真係想死

屌唔撚係入一粒就hea踢咁撚on9下話

埃及換沙拉出黎未

無起過腳

唔入比沙特入啦，要半大呀屌

鳩美斯真係好型棍

岩啊米仔比人入粒先

都得 買左5:1

越求位未？

係囉

屌比利時班友係咪allin左半場1：0

食角

唔合理喎屌

入完一球一腳都起唔到係咩玩法

唔換沙拿?

埃及 Super啦好嗎

比利時真係西波黎.......

英狗失2球啦

阿里臣係咁出迎驚到

鳩美斯敗家

頂撚死佢老人家

到而家 巴西都未有一球組織係有威脅

巴西係咁平安鐘

鳩美斯係咪唔知有越位依樣野？

比利時入多球啦

比利時半大係咪針得

英撚入波未

一齊針

Gomez 廢到...

係時候了 世三

比半大BOOK架旅遊巴

2:0

比20

Goallllllllll

比半大

幫我cancel 返唔該

一講即

得左，我愛比利時

改目的地去馬會

打左

巴西唔入比人入啦 快快手開個大波

係啵
BOOK番車先

明明係我叫

屌你老母成隊換晒都唔換沙拿入黎

以後食朱古力只食比利時

埃及仲唔出埃及美斯 根本唔想贏
買無入波都gel得

留名起身睇巴西班牙贏波，祝各位贏波，早抖

咁撚樣射出街

屌你jesus

英撚入未

巴西10

耶穌

耶蘇想喊咁

埃及杯呀

冇沙拉。。。。。堅針

巴西入多球

英撚goal

毒梟國玩嘢
冇喇冇喇
-1玩完

屌
買左埃及巴西英格蘭2.5b 3x1呀

意粉咁廢既屌

比個大波嚟

澳洲唔入俾人入啦屌

屌你老母沙拿隊
比我走盤好嘛

埃及cup la diu

哥倫比亞盤jump

鳩美斯 仲要鳩幾多次

華迪GOAL

埃及唔入比人入啦
大波波呀

真係好撚廢 做乜唔出梅拿

英球波咁樣快開都得

哥倫比亞針

意粉呀

西班牙入未 2.5b針

西班牙

埃及仔追和算啦

埃及唔輸扮獅身人面像

......

我愛英撚

屌
偏偏埃及細波仲要輸

我愛比利時 今日收獲豐富 晚安各位手足

澳洲半大針

英撚10完場好唔好 或者21都得
買左讓和！！

今日200>1k都算係咁

羊就得

哥倫比亞你點撚樣阿

埃及無入波gel得

哥撚半大到派一位880

哥倫比亞強陣但係鳩踢

哥倫 下盤 啪啪啪

哥撚讓一球球半 好意思？

英狗失多球入多球啦

意cup

有一粒都偷笑

埃及準備和

哥撚 同 亞軍廷 盤

西10

有d料

洗唔洗咁快入波

埃及

意粉比人吊打,...

屌你老母沙拿

諗緊一個鐘後就有萬2蚊
唔慣入馬會拎咁厚cash 出返黎

即場哥撚8倍, 澳1.7

萬2蚊都攞 推多幾注啦

哥juno

毒梟國贏最多都係得一粒
針得喇
法卡奧，巴卡，沾屎全部食屎喇

同意，正選必然 無必要認真去踢

哥倫幾時入

好彩避左埃及 英撚 巴西入多粒

希臘最高水入咗

有無咩即場好買

有巴西盤係手
定係補飛好過

埃及真係抵死！害人筆錢

葡萄牙-1✅
法國盤 ✅
2.5b✅
英撚-1❌
希臘（0）✅
巴西（0）（無買）
比利時-2
意大利2/2.5s
西班牙盤
2.5b

我斷佢呀屌
英西過晒

買埃及傻鳩行為

留返幾千蚊都夠推

巴西2.5b
毒梟2.5s

亞軍廷卡巴叔in

比利時練波mode

係囉
做咩要買埃及

friendly

哥倫比亞辣殺

比沙拿呃左加上唔為意希臘踢到好波

入多兩三粒先練啦

埃及唔出沙拿就知咩事
想贏就出左啦

都係全力正選必然同哥倫差唔多
btw西2:0goal

澳洲 2.5s穩了 訓

迪布尼助攻 幫巴嗌

比利是讓主-1

今日幾旺

今日波正路姐

比利是唔會妹到完場咁on9啊?

今日d波太正路
送錢咁

巴西fake

前排輸到無本玩 唉 可撚惜

咪撚啊 4串5差佢一關 我比

垃圾亞軍 早知睇埋陣先買

都係 唔正路個啲不了

所以聽日都係禁返d 錢出黎入落銀行
相信係咁岩今日正路波手風順
之後未必咁好彩

前線的西瓜恩點入波

換走夏世3 屌

開波一陣門前彈地出界

暫時幾正路

換後備博佢勤力好過啦

平時d 聯賽都冇咁正路

亞依都好勁

哥 快d入 差你

有運啊衣 世三愈黎愈懶

屌 入多兩粒我訓覺啦 包輸亞衣

哥倫快入啦

巴西快入

差啲輸撚埋

哥倫比亞快撚d入2球啦

屌你西班牙唔俾人訓

0:0

西班牙半場2.5大搞掂 哥倫比亞就

咪係囉屌 咁都比亞軍廷追到粒

比利時夠啦唔洗入 頂實
英撚頂實
澳洲都頂實

即刻入

毒梟國唔入返家畀毒梟屌

炸

唔好啊 師兄讓和？

葡萄牙-1✅
法國盤 ✅
2.5b✅
英撚-1❌
希臘（0）✅
巴西（0）✅（無買）
比利時-2
意大利2/2.5s
西班牙盤
2.5b✅

西班牙 哥整多粒

德國求和

買左西班牙4-7球 希望整多粒封左蝕本門先

比利時呢對西波要寫落簿仔

係喎好地地

哥倫快入兩粒

炸得好 2.5s

1球都難

暫時寫左咩西隊 參考下

西到咁都讓球半
苦主

亞軍廷 頂住 冇美斯都掂架

比利時比多粒 西班牙比多粒 英撚意撚頂住

德巴2.5b係咪針硬

ok 我允許

批准

英撚心靈投注 13.5c over

話說西班牙仔仔完半未 好撚耐

完左啦

半主過埋啦 差比利是仔咋

頂實啊

忍手咁多日比我中番次

感應到下半場M.alonso罰球

3:0

入唔夠5粒唔好完場啊

哥倫比亞快撚d 2球

係亞衣

G chi

我屌 沙地快入 比返個讓和我

包輸亞衣好波啊

4:0

哥倫連澳洲都贏唔到

Jump

屌nba

哥快入

哥倫比亞入一球輸半當贏啦

屌你老母 好撚滾動啊

屌意大利廢到

巴西比多兩粒啦

哥ng 墨盤
訓先

隊波0攻擊力

葡萄牙-1✅
法國盤 ✅
2.5b✅
英撚-1❌
希臘（0）✅
巴西（0）✅（無買）
比利時-2✅
意大利2/2.5s
西班牙盤
2.5b✅

彭美墨盤 訓醒收埋另一條

英撚13.5b追唔追好

根本冇打算贏

哥仔入兩粒 幫大家叫下

比利時入多一粒 就考慮下唔叫你做西波

我屌你老母哥倫比亞咁都唔入

5:0波蛋？加油

係啊

入咁撚多球把撚咩

應該有 巴舒亞衣梅開二度

笑死隻無能狗係到叫 過關斷撚晒

德國巴西好波肯刷角7. 5b高水cashed

巴西 英撚頂到完場

屌你哥斷我4x1

佢條垃圾又要出飛又要遮 仲要買得10蚊 仲要唔中先死 叫佢做狗都益咗佢 狗都話會聽話

終於7.5-8.5cashed可以瞓

似一球都冇

角大好波

英撚比多4c

齊齊Cash
巴西贏緊1粒都刷 抵錫

屌德國原來10射0中

原來9.5都cashed

抵撚死

哥倫比亞連入兩球一世球迷

屌你比利時比假希望我

仲話200上5k 200上500都唔知得唔得

跟

哥倫比亞食屎啦

巴11c

岩先10.5b 5.2倍

巴西頂實

西班牙入多5粒一世球迷

德國差好多

巴13c

唔係all in 晒7.5 實追

人地無限個200 總有日上到嘅 唔好睇死啲屎

無限角球 14c完

廢西德國

巴西no go cashed

3比1

西班牙好波

goal西3:1

巴西cashed

太注重控球在腳成隊波慢晒

想剔

哥毒販全部跳樓死

垃圾亞軍 受讓咁多都輸 訓教算

買唔切西班牙 又執少左啲 難得今日咁正氣

13射1中

意 rc

無美欺差好遠都保持控球都做唔到

無美欺就唔係亞軍啦

4:1

12m入呀毒梟

亞開始被456

好似fake sor

NBA

miss埋毒梟你老母

哥撚場波假到

葡萄牙-1✅
法國盤 ✅
2.5b✅
英撚-1❌
希臘（0）✅
巴西（0）✅（無買）
比利時-2✅
意大利2/2.5s✅
西班牙盤✅
2.5b✅

剔撚哂佢算

假到仆街

今日幾場nba

西50倍主其他有望

毒品國好撚重注

12m

收曬左錢毒販

炒左⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂⼀

估唔到國際賽d 波咁正路

哥唔入12m

意粉

假撚到

好波 和波

我屌你

打多個比人追和

輸柒晒

好彩過闗無買哥倫

Cls 逼害

屌你英撚 咁樣比人絕殺和

想同左羊講聲多謝

屌你意大利追多粒啦

我屌佢老母比利時5:0串英撚1:1呀仆街

意粉咁廢都比人追

我屌啊 玩啲咁嘅嘢

英假

咁都要嘔番半格

意粉12m

哥倫比亞
世界盃分組就出局啦屌你地

屌你老母on9英撚

英撚12.5s 13.5s gel

贏緊咁樣kick9人

Young I dllm

嗱嗱聲追返啦仆街

英撚 我真係屌你老母

收4000變1000

Dllm

葡萄牙-1✅
法國盤 ✅
2.5b✅
英撚-1❌
希臘（0）✅
巴西（0）✅（無買）
比利時-2✅
意大利2/2.5s✅
西班牙盤✅
2.5b✅

話我燈神果班撚樣呢 輸撚哂喇?

今日算好彩避開閪波英撚同哥撚

今日正路到呢屌 等我條過關盤仲避哂 又無錢補飛 蝕

係咪痴撚線㗎

國際賽完咪又變交叉

今日叻 馬神

叻開 之前假波唔計

彭美盤 墨西哥盤 希望正路埋佢

英格蘭跳樓死 講完

英撚我真係屌你老母

哇屌
一定係符碌
聽日禁晒d 錢出黎入滙豐

恭喜Bill Bill

屌佢斷英撚半關

屌 諗住食撚滑 英撚

差1c都唔開埋佢 比乜鳩12m

5:1

6:1

主其他 7+cAshed

50倍

哇屌你俾西班牙炒 班後防雞到

應該好快開片隻揪

買左

馬斯係咪踢中超踢到廢晒

黎緊4場點買好?

痴線6:1 ，阿根廷重有咩面目？

訓教
直接走盤穩陣d

你配唔起喪彪呢個名！！
同我往死裏買！！！

我屌你老母又維護？？
又要等7點 係咪on9㗎馬會

自膠原來 結算
但我想買埋訓

起身睇比利時都中埋
派十五位巴打每日$100可以嗎

其他巴打sorry喇，剩係抽上個post個堆lm左嘅巴打

21.烏克蘭盤✅
22.瑞士u21+1❎/2.5b✅
23.俄仔盤/2.5s❎❎
24.彭美拉斯盤/2.5b
25.秘魯主w
26.美國 2.5s/客w
27.墨西哥盤

LM

比番你tg 我

西班牙個場仲未派

支持

彭美拉斯大家點睇？

巴拉圭盤
彭美盤
秘魯win

係

美國果場似和波

多謝馬會,一晚3k變11k

美國贏

美國今次成班新仔,overall得23歲,啲老將全部無入,我寧願唔買都唔買老美

睇盤覺贏到，冇睇陣

彭美盤？

墨盤 彭美盤 秘魯主W

仆街客W

個績好靚

一陣巴拉圭贏dum春

彭美 墨西哥 win

2x1咗彭美盤，秘魯主W

365 秘魯客

彭美秘魯大船

琴晚都好正氣，今日繼續

除左彭美

原來尋日埃及無出沙拿，屌佢老味 買完就訓

冇買

仆街買錯彭美讓一 冇買到盤

秘魯個陣點睇？

客屌打

唔好呀

山度士1-0

Cup啦屌你老母

比人快攻？

一朝早就要CUP 好攰架

不要cup 買左山度士進級

將最後400 all in 彭美拉斯 大

goalllllllllll

1-1 nba

屌 咁快 11

1:1

same road ching

3:1 快

不如彭美快啲cup啦
無理由咁廢ga wor

全大 我發現最穩陣都係3穿1 我大注3穿1 2穿1經常中

秘魯主勝賠率2.00跌到1.95

秘勝串墨盤有無得諗？

主場整多兩粒啦屌

串ed

巴拉圭入未

快cup 食曬全格我要

彭美開半格都照殺 入波啦

入波呀彭美

美國

想要克羅地亞盤

大家有緣 個名都有克羅

彭美入多粒半主

彭美 秘魯同我殺

1-2 屌你老母彭美拉斯

算啦我當輸左算

彭美玩咩

4:2 ok?

劇本黎

秘1:0

又要好似提子咁叫到最後

秘魯山度士孖住上

真的不了今場 開到-1

秘魯都咁生性 你同我cup

食左春藥？

我屌你老母臭閪彭美

秘魯真係勁到一個點

美帝大波jump

彭美玩乜？ 山度士兩射兩中兩入波？

利申 睇數據

買唔切秘魯 唔知好事定壞事

巴拉圭禁住屌 快d入

秘書屌左-1 4.2倍 繼續入

大波goal 盤未贏

感覺下半山度士會有一紅

彭美

穿埋彭美 同我生性

山度士快快脆RC啦

可以

1:2

彭美反CUP有無人反對

算吧啦

度下場喇

無

琴晚提子U21落後2粒都CUP返仲開埋-1

馬神快d整個✅比山度士

巴西波

山度士gel得

我都買彭美呀

琴晚無買提子都集氣 呢場買左山度士唔集氣了

葡萄牙-1✅
法國盤 ✅
2.5b✅
英撚-1❌
希臘（0）✅
巴西（0）✅（無買）
比利時-2✅
意大利2/2.5s✅
西班牙盤✅
2.5b✅
巴拉圭盤
彭美拉斯盤❌
秘魯win

咁得啦 cup硬

不如咁講
彭美一係會開哂盤 一係贏半

彭美✅

不了開+1

巴拉圭等入 唔好入咁多
秘魯等456

ok 0-3

英狗正仆街 埋尾俾人追和

唉 你屌楊屌老母

我已經屌左幾次 咁12m

美帝

訓醒睇見 唔屌唔得

半主準備

彭美應該起碼有半格 信盤

炒飛機啦仆街

無啦無啦

屌爆半和

美帝半主

扑暈自己下個月再賭啦

反底

Gel你老母咩....

冰島goal 1-1

冰島1:1

琴晚中到啪啪聲,今朝依家又要等cup

叫咩爆咩
山齊士快d456

秘魯半大全大

買左+1冰島，要頂撚住 呢場半大好高水

秘魯大穩了

秘魯bb

冰島兩隊唔好再入 猜完場啦

屌44分鐘爆我半和 屌你老母啦

秘魯可否繼入多2球

全部爆撚晒炸

不了 真的不了

半埸前全收皮

Gel力驚人

原來彭美15埸落後得一埸贏到

快d屌我gel啦
尋日都gel贏烏克蘭

邊條撚樣gel啊

wfc

我個半和啊...

秘佬，美國佬，山度直同我頂實

墨西哥睇嚟唔穩

彭美拉斯屌你老母大廢西

買左彭美,巴拉圭同秘魯,準備針

3場都針

睇黎墨哥 唔賭便是羊

葡萄牙-1✅
法國盤 ✅
2.5b✅
英撚-1❌
希臘（0）✅
巴西（0）✅（無買）
比利時-2✅
意大利2/2.5s✅
西班牙盤✅
2.5b✅
巴拉圭+1❌
彭美拉斯盤❌
秘魯win❌
克羅地亞盤（未買）

秘佬win啦

你gel自己 一講完中到仆街就炒曬

唔知跟唔跟好 彭美輸到我無曬信心

我幾時gel

同我一模一樣,沉船啦仆街

冇摩迪文迪蘇傑喎

快手買埋克羅 跟對家可以買樓

墨西哥

墨佬憑咩讓人

唉

彭美禁屌都唔入？

又想瀨

差你呀垃圾秘佬

巴

彭美明明控球禁屌，射門禁屌，但點解仲未CUP

墨閪讓平半咁多嘅

無我,克羅地亞點贏呀

抽左啦？

無你先贏到

you on99, me主力

山度士下盤gel

禁屌都唔入 等收

墨仔大

快屌2球

反手?

山度士2射2入球 想死 彭美食屎狗

美帝3-0 ok ?

咁屌打都唔入

彭美 屌你老母

開個channel玩下，入黎睇下

彭美 入未 半格都好

彭美冇攻過？

全部都❌ 執左佢啦

2場反cup

買撚錯讓一呀 入翻3粒啦屌你老母

可能比你唔知買咩既時候比你allin對家

彭美 可以嗎

其實佢中好多 光明會=光=燈=反水

睇開d 唔好咁辛苦自己

放棄啦 彭美隊閪野似最尾入一粒之後晉級

求祕魯贏等我3x4
回返本 彭美 屌你老母

彭美下半場有冇起過腳

攻到我365都唔敢睇

秘書集氣

秘魯

冰島+1集氣

墨西哥今朝係咪半一？
早知買定克羅地亞先

輸

克羅廢到唔識講

jump先

燈水都好

山度士gel到就黎冇頭髮啦

對廢晒彭美唔怕gel

馬會個app搞乜

所以有咩好怕，比佢追返球2比2都仲得

墨西哥w！ ？

垃圾秘佬唔撚入都冇用

秘魯開唔到大 全隊俾車撞

咁冰島入一粒

go

墨點解會大回飛？

1-2jump

1-2？

屌你彭美

秘魯下一隊cashed

憑克羅地亞上場輸兩粒比秘魯

屌 買左先知係平半

憑冇摩迪

我條2串1

美國秘佬頂撚實

都無理由吧

墨好穩？

On9 山度要射十二碼 2018年都仲無作客入球 食屎

英格蘭同中國一樣咁撚垃圾

有好多大陸人連主客和都字知你咩黎
如果中立場莊家有也誘盤會將覺得會輸放主
所有有時大陸外圍網睇下交易量就知
明明係中立場。而且雙方實力接近
往往係主隊吸飛數

美國可唔可以失一球

中立場

I say 巴拉you say圭
巴拉
圭

彭美輸撚咗佢算啦 咁撚廢

成日輸到針哥個呢。

美國都開始gel了

墨西哥1.85升到2.02，仆街了

2-2一世球迷

葡萄牙-1✅
法國盤 ✅
2.5b✅
英撚-1❌
希臘（0）✅
巴西（0）✅（無買）
比利時-2✅
意大利2/2.5s✅
西班牙盤✅
2.5b✅
巴拉圭+1❌
彭美拉斯盤❌
秘魯win
克羅地亞盤

侵侵整球烏龍未

克羅地亞同路

收到風 克羅全家俾人绑架

有無人load唔到馬會app

提子細蚊仔
俄羅斯
瑞士
埃及
巴西
英撚
狂牛
山度士
美國
秘魯
墨西哥

有feel了

克羅有無陣睇

買墨廢

墨仔回到仆街

屌英撚班垃圾 正閪波

Goallllllllllllllll

6點幾就買左，冇得睇尾

秘魯都中到啪啪聲 我屌你彭美

冇撚有錯，友賽王者都輸

等陣就post條list出黎,之後就抽20個,抽多5個

秘魯又要gel了，準備做和尚

原本抽15個

跟了

墨2.5好冇 盤唔係好敢買

哈哈..恭喜巴打

屌，係咁回

買左秘魯穿墨盤 洗唔洗補

同路巴

1000 2x1

買左就唔理了

無留意 如果唔係買佢win算 咁樣唔見2000幾

唔記得lm

墨廢轉盤都似

贏咁多

愈回愈愛

買個和算

墨西贏唔到 我直接去墨西哥大叫毒販我屌你老母

有係度無留名 是味因爲咁要輸12碼

老墨強陣
克羅地亞半力
仲要十點鍾開波
等於克羅地亞半夜踢

克羅地亞都仲有中場雙核,高華錫+拉傑迪

克羅地亞想打養生波

點解賠率升左咁多？

有無陣睇

接納

1223 讓球主客和 星期二 15
墨西哥(主) 對 克羅地亞(客)
讓球主客和
主[-1]@4.55

$ 110.00

話哂係美國踢,仲要差唔多FULL TEAM
不過賠率真係鬼鬼地
細細地博次就算
反正有即場買

死啦對撚左

點解要咁做呢

同路
但無左莫迪 有啲驚 想買即場大波

頂個半場好補飛

最鍾意見到大户飛

信墨西哥

和波 妹到完場算啦

Skip

All in 墨西

輸12m

peru 一世球迷
-1都開到

有買-1少少

你條2串1fatfat

小豆朋友隊

1/1.5半大

有無同路

克羅fg？

個零鐘裡面mexico 個-1 由3.65-》4.55

靠佢再起家 不過唔派無錢玩呢場

Gchi

墨西哥炒佢3:0

456

主其他

狗會轉帳點解咁耐

克羅地亞rc 客其他

唔好講邊隊,快D入一球先

如果有墨西哥紅牌買會all in

恭喜巴打贏哂

21.烏克蘭盤✅
22.瑞士u21+1❎/2.5b✅
23.俄仔盤/2.5s❎❎
24.彭美拉斯盤❎/2.5b✅
25.秘魯主w✅
26.美國 2.5s✅/客w❎
27.墨西哥盤

0射門

唔中個d用紅色啦 第1眼望全綠燈以為咁勁

養生足球唔會多波入啦 無理由下下大波高水

咪係紅色囉

全力支持墨假 個勢唔錯

睇數據比人射左兩腳，墨西哥反而無射過門

唔請真係以為全中咁勁

訓左無屌彭美就閪左

屌 原來比人屌打個面先係墨西哥

主屌打

仆街，仲未墨1-0既

克羅地亞攻勢入肉過墨西哥 剩係後場妹下妹下 屌你老母

好撚灰，睇黎又豬

肯認錯踢未啊墨西

仆街，轉左平手盤

0射 屌你咩

頂撚住 唔入都咪撚俾人入呀屌你老母

買左-1驚都未驚過

墨西哥仲養生過克仔

入波未呀

墨西哥係咪輸半當嬴

上定天台先

和主

學哥倫比亞打和？

刷控球數據把撚咩 波都唔射

墨西哥係咪無射過龍

買左半一墨盤既表示上次羊盤先再買你
半格收貨

1.5大

坐緊車去IFC

買大波好傻豬

針

墨西哥終於浪射左次

買主已經係ifc天台

岩呀,反正唔射,不如俾對家攻好過

妹下妹下

上半做吓戲 下半咪功到克羅濕曬囉

墨仔快入

半0全3，常有的事

墨仔俾人禁住打 算啦，我放棄了

學哥倫比亞00完場..

半大呀屌 朝早波買咩輸咩

完全唔知兩隊做緊乜

買墨西哥已經係天台吹緊風

天台好舒服呀

半客ready

不要再說哥倫比亞了 三串一 斷左佢一關大

克羅入未

好彩買左千零蚊 輸左都唔係好傷心

點解冇角球買

Rich

墨西開咗半主先ok?

到底贏輸幾多？輸左好耐啦啵

半大已死

呢度啲大sir 5萬蚊一注架

高水1.5b

千零蚊當散紙

墨閪哥jump得

又浪射

輸左好耐，都無乜嬴過 嬴得幾百蚊，輸就輸幾千蚊

琴晚角球輸到仆街 法國角細 巴西角細 場場半角1 2個 全角大鳩左

繼續妹啦,,,

小豆真係幾廢...... 明明當年係曼聯吹到明日之星

國際賽伏d定日乙伏d

日乙 國際都多正路 日乙真係

仆街克羅入一球定定驚先啦 屌你老母

8角...狗會又唔開角
到佢肯開角又開細角
你玩哂啦

德甲

英足杯

疤狗伏d

入左克羅fg都得

秘魯果場派到我都會跟 不過無乜機會派得切

定

半場未完
無入球得3.2

大波已死

和和? 定和客?

Btw 彭美果場比想像中早派

1001

豬晒 唔賭了